有冇人鐘意八三夭

快歌慢歌都掂 live又ok 唔知點解紅唔起

東區東區

係香港唔紅姐
台灣大把人鐘意

都係既 希望金曲獎可以見到佢地 不過今年有五月天 應該都係繼續做炮灰

有同好！！！由第二隻碟開始鐘意
風格都算多元化要sweet有sweet要熱血有熱血要溫情有溫情

八三夭同五月天唔係師兄弟咩
我記得五月天有幫過八三夭宣傳

最近幾隻cd首首歌都好好j

一口一口 啃食我的怪物
一天一天 讓心變的麻木

好鐘意最後的831果隻碟

八三夭好正

最美電影不必有最好的結局

係呀 不過個人覺得八三夭如果仲係相信音樂應該會同而家好唔同 最後的831嗰陣hit過一排 之後轉左滾石就冇乜人提咁

我怎麼哭了

小時夢想做英雄人物
長大才懂凡人的包袱

張開了眼 為何更像惡夢

佢地編曲比上隻碟進步好大 又算甩到五月天味

同埋vocal會玩少少scream 主流音樂黎講係好iconic

管他水星 逆不逆行
別再自己 欺騙自己
忽遠忽近 無關 星相週期
是他 的關係

去neway唱K得兩首歌

呢樣真 新碟算係叫做有突破 開始見到啲係五月天身上見唔到既野 加上佢地好在個vocal夠穩 希望佢地會有返啲成績

存一輩子 也買不起的樓
拼一輩子 也圓不了的夢
誰犯的錯 卻是我 承擔後果 為什麼？

未來的 那個你 是否活得過癮

正

上年佢地黎開演唱會無去到

有去 有最後的831大合唱